覺唔覺食西餐用餐刀好撚扮野？

明明用叉同匙羮就夠
拎把刀托春咩
以為自己係鬼佬？
不如學法國佬食野食三個鐘丫笨
要用刀不如直接用叉吉起成舊食啦

咁都批評到

唔用刀切開點食扒

用叉用羮

我只係知我唔用刀切唔到大家樂件焗豬

垃圾

如果茶記食雞扒就用匙羹叉切姐 牛扒好似難啲

只係你廢先會咁

好 咁我下次試吓用匙羹切

切唔到直接用叉吉起黎咬

好

直接用手拎起來食啦 用餐具做乜？

ching無禮貌

用羹切
樓主真係可愛
刀明明設計出黎比人切
竟然特登用羹
係咪控訴緊做非主流嘅不滿

用手揸住食啦垃圾

樓豬唔係人

大家理性討論